其實導演有咩做?

係咪就係mon住所有嘢合乎自己要求?

開警謊記者會

問蕭生佢識電影野

食女明星 邊個乖就搵佢開戲

屌你老母問國安部啦

鬧人

呀 我就怕被罵啊

食女明星

決定放飯時間?

個個導演你同我搵人買起佢
跟住再同我搵人買起你

獨立電影導演什麼都要識
攝影,燈光,編劇,剪輯
場務,演員安排.
如果沒有制片,發行也要做.
拍完片要出席宣傳,問答要保護電影.
導演說只有選擇,只是因為他謙虛.
雖然執行未必是導演.

浪漫duke

試床戲

屌啲下屬

沒有拜拜

霞姨～～～～～～～～～